突發！！曼聯名宿傑斯打女友被捕！

嘩 傑斯係穆斯林黎？

傑斯=老納

睇下連登幫邊面先
仇女VS反獌

傑師

男人嘅典範

夠不夠膽子去搞麥佳亞老婆

弟婦師

邊個隊友嘅老婆？

魔性澎湃 爽呀

wales

魔性澎湃！爽呀！

一定係畀人陷害